\begin{song}[remember-chords]{title={Sam po parku}, band={Gu Gu}}

\begin{kitica}
C 	G \\
Sam po parku se sprehajam, \\
C \\
Listi v vetru se igrajo. \\
G \\
Pari tiho šepetajo, \\
C \\
Kje si moja deklica ti. \\
Ribnik sanja tihe sanje, \\
veter zame se ne zmeni. \\
Svet sprašujem, naj pove mi, \\
kje si moja, deklica ti.    C7 \\
F 	C \\
Nekoĉ pa s tabo sem se sprehajal, \\
G 	C  C7 \\
se se spominjaš maj je cvetel. \\
F 	C \\
In cvetja vonj je oba opajal \\
G 	C \\
in tukaj veš, sem te objel. \\
Maj ni veĉ in ti odšla si, \\
cvet v slovo si mi pustila. \\
Po poteh kjer sva hodila, \\
sam zdaj hodim, deklica ti.
\end{kitica}

\end{song}
